投資係最快脫貧

但係唔識玩又唔做功課就咪撚玩股票拉
屌你老母
又輸清光拉
去轉澳門仲好拉

買恆指牛證啦